二手煙會唔會連埋武漢肺炎啲病毒噴埋出黎

頭先見到班地盤佬除晒口罩一齊煲煙
見到d 煙飛一陣先散 隔住口罩都聞到
傳播嘅威力應該勁呼吸好多倍